閆麗夢博士與內地疾控中心主任高福院士

高福是院士、又是中國疾病控制中心的【主任】，能給閆博士簽字送書，足以證明閆博士當時在病毒領域中的成績和地位！

其實真心話

呢張相唔得

反而岩岩認真搵到d 野證據重好

不過唔係度講。一講就隨時無埋